連登有冇pm功能

如題

依家冇pm 啲人仲猖狂
就咁放低tg

點解要取消pm?

Pm功能=臭屎密冚
依家一街都係狗公留tg 以前起碼冇咁揚眼🤦🏻‍♂️